黑心老細

前排終於搵到份工點知做左排就冇返 我已經辭左都有個幾禮拜但佢哋仲要未出糧 搵佢哋又5覆 第一日返佢哋話如果唔翻足就唔出糧佢哋講笑咁講點知原來係真 人工又鬼咁少又要返10個半鐘 明明話請pt但係又返到成個ft咁 而家仲要窮到乜咁 仲要俾佢哋拖糧
第1次開po sor for1999

破你膠處

佢睇死你唔敢去勞工處者

你情我願冇得講 有料就唔洗咁樣啦吓話

佢再唔覆真係去告9佢